抄登仔最自豪既連登狗icon慘被高登屌打

答案係唔CUTE啊!!!! 屌你老母垃圾連狗!!!

呢張先係張真gif啊, 為左整呢張gif, 竟然搞到要我去連登download個垃圾撚狗icon落黎
張gif整撚臭哂我部電腦, 整完我仲要洗機啊
我唔打撚柒你老母閪個臭狗頭我仲係高登仔?

sorry整污 joe左大家對眼,
我鋤牙joe JJ道歉

精神勝利

嗯

咩人先會為個icon 自豪

狗icon正過呢個垃圾icon啦
幾歲人呀 自己整個icon黎打狗icon就覺得自己贏咗/整得好過人咁小學雞
完全係精神勝利法

洗咩理佢

唉
辛苦你
特登做個icon出嚟

小學雞到

Over 曬

高汁

好可憐

事實高登真係高質連登

真心正 呢次真係要返家了

好有創意，以前嘅高登返嚟啦

透過 HKG 分享一則貼文：覺唔覺高登應該出D多合一既ICON?

連登仔被高登巴打當狗咁撚

創意不嬲都係到
係有人扮睇唔到

呢個Post會唔會被消失

許業畜隻畜牲咁撚陰濕